同學愛爭鮮！！！！好吃大過天！！！

食飯要緊，我會小心
喜歡爭鮮卻在左近

當然，現在我未成年讓我爭鮮，只知好吃大過天

爭鮮都好食？

改歌無所謂啦

你間教會執左未

我份人好簡單
機界賤種開po就負皮->上一頁

太過分！你叫魚尚情可以堪。